點解我同女朋友好似有一段距離咁？

是咁的，中學落左夜場到番工，之後俾個中年單身女人包左我十年以上。依家已經過番自己的生活，但兩個人拍起拖嚟成日個心有條刺咁。到底應該係點？
女朋友背景：同我一樣都係重獲自由的被包養人士。

零分重作。

雞同鴨講
溝通唔到

好一句雞同鴨講

你錯就錯在同你條女2個一齊玩坦白
識過第2個守住自己嘅過去唔好講
咁樣你同佢都會開心啲